［支線任務］想問《願榮光》有無英文版mv?

我地要唱出國際

推

抄歌支那狗留下負皮